話台灣仲有得選果啲，等你經濟命脈去晒中共手，我睇你仲選乜撚

黎緊高雄經濟一定起飛架
中共就係要用高雄黎做示範
等其他垃圾窮縣睇到流晒口水
國民黨都一定大力放寬新移民＆中資進場
等你班台灣後生仔個個幫中資打工
等你地身邊每五個就有一個「新台灣人」
個個都享受到經濟成果之後仲敢反共？
邊個搵到錢之後會想窮？

我唔係話民進黨做得好，但國民黨明顯係糖衣毒藥你都狗衝，仲要明知習種野心大到咁都要用台灣民主前途去搏一搏

我終於知道你班台狗唔止係蠢，仲要係盲架

做乜班人唔敢入黎反駁

入黎講下台灣點樣一邊賺大陸錢維生、一邊阻止畀中共統戰啦，阿叔好想學下野

睇住d 覺青台狗 fb呢1年突然狂屌花媽。。。。

韓國瑜選中。。。真係估0到咩回事啦

召喚李嘉欣

香港又有五毛
台灣都有五毛
但至少連登仔寧願焦土捱杯麵都一定企硬不投共先

反而有自主權嘅台狗就為咗冥幣狗衝，咁就唔好怪五毛洗腦啦

除非台狗個腦部構造特啲

吳思瑤強調，總統蔡英文上任以來，就努力照顧所有在台新住民生活所需，包括開放陸配在公家機關工作限制、開放陸配前婚姻子女在台生活、就學便利等，也積極研擬放寬陸配報考各類技術考試限制、放寬陸配家屬來台探親資格限制等，都是希望陸配在台灣各項權益與生活能獲得更多保障與便利。
第一個咁做既咪蔡英文囉
阿叔,一隻手指對人幾多隻手指對番自己呀?
唔知頭唔知路就出黎柒呀?

此外，吳思瑤表示，民進黨已成立新住民事務委員會，希望透過新住民委員參與，能直接聽取包含陸配在內的所有不同國籍新住民建議，作為與執政團隊溝通平台與政策擬定參考。吳表示，台灣是多元族群的社會，尊重多元族群亦是民進黨的基本理念。未來，民進黨將持續為在台灣之所有新住民，提供最好的生活照顧，讓每一個在台灣生活的人民都能安居樂業。
好好笑,打番晒自己把口

搵人貼比台仔睇啦

慘得過國民黨有條粉腸話想新移民來台四年就有投票權？

答得我未即
邊個做第一個放寬大陸女人來台呀???

第一個放寬=大力放寬？
閱讀理解有困難？
每日150個 同 每日150個再加未滿七年可上公屋
邊個嚴重啲？

賈雨村你好想國民黨話事咩？

阿叔原來唔係傻,係弱智
民進黨係一個咩政黨呀?
本身既陸配政策係點架?
吳三桂走黎屌人開關呀?
梗係做第一個嗰個仆街啲,放人入黎?
阿叔,你龍門企好未呀?

岩 識買而家一定係買台灣樓
當年香港都自由行之後樓價就冇跌過

你就真係低鳩能啦
第一個開槍殺人同殺一百個人嘅人
邊個嚴重啲唔使諗啦下話

其實唔使扯咁遠啦
你一句答阿叔
國民黨係咪比民進黨親共？

假乳酸睇黎真係好鍾意國民黨
咁點睇國民黨之前啲賣台奶共行為？
不如分享下

連登仔唔係話共產黨好快比美國收皮咩？
咁仲驚d乜？

下？
宜家恥笑緊台狗喎
邊忽見到我驚

好好笑
連BROKEN GLASS THEORY都唔識
放人入黎仲唔係最大罪
全世界都屌緊難民無掩雞籠係咁俾人入黎
阿叔既邏輯果然寧舍唔同
係咪忽然間左膠上身
不如你答我一句,
台灣獨立未?
既然民進黨唔親共,咁呢D政策點解釋呀

我講台灣人驚d咩喎,你理解力咁低？
做咩要驚經濟命脈去哂一個將會比美國收皮既政權度？